---
title: About 关于
date: 2019-07-29
---

![vuepress](https://img.shields.io/badge/vuepress-0.14.8-brightgreen.svg)
![leancloud-storage](https://img.shields.io/badge/leancloud--storage-3.10.1-orange.svg)
![valine](https://img.shields.io/badge/valine-1.3.4-blue.svg)

::: tip 介绍
1. 这是一个基于[vuepress-theme-reco](https://vuepress-theme-reco.recoluan.com/)主题的博客,感谢[reco_luan](https://mp.weixin.qq.com/s/mXFqeUTegdvPliXknAAG_A)和[Evan You](https://evanyou.me/)；<br>
2. 这是一个Qiu Zhongrun的私人博客，旨在分享一些技术的总结和思考，未来可能会考虑加入一些其他内容；<br>
3. 你可以根据分类来查看，也可以搜索，也可以直接点击最新文章。
:::

## Qiu Zhongrun

一名Java后台工程师， 毕业于沈阳东北大学软件工程专业，在深圳搵食。

## License
[MIT](https://github.com/recoluan/vuepress-theme-reco/blob/master/LICENSE)